各位手足係後巷換衫麻煩小心保護自己

[突發]今晚18區都有野搞

push

咁都唔貼名出黎
咁你post出黎做乜呢？

都係 我repost先

開名啦
同發國難財既有咩分別？

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

呢條粉皮？

Yes

Ps現為小學老師

偷窺都可以為人師表？

有遮開遮